點解隻game叫食雞

身邊啲朋友成日話食雞但係點解會咁叫
無知一問

給我殺

贏左會有大吉大利，今晚吃雞

唔明

點解個論壇叫連登

Winner Winner Chicken Dinner

樓主未贏過

但係唔係叫pubg 咩

未玩

以前賭場如果贏錢的話 條友會被請食chicken dinner.

明晒多謝你